「救人啊！！！！」全部人同我入曬黎啊！！！！

幫手救人！！！！！

推啊

屌幫手啦大家

一個人點救人啊

其他手足呢？

救人啊

9個鐘之前...

自己一個推有咩用?

都要救架